女仔鍾意你嘅話

會有咩特徵

問下你老婆

唔知點拒絕你炸傻仔

你直望佢 唔避都有D機

上埋床都可以無野
自己人執生

有乜好驚

我會日日whatsapp，有咩事就會諗起佢，成日想氹佢笑

keep住傾計就當係你會唔會會錯意

傾偈啫 代表可以比機會你約佢出街
你再唔約 佢就唔會搵你
出街又唔代表啲咩 只係一場測驗嚟啫 睇吓你份人係點

利申A0

出多幾次就會知
肯出已經有機會
睇佢有冇著靚啲，有就要讚，俾佢知你留意到
你講咩都會俾反應你
想了解你多啲

係 暗示得幾好喎

學到嘢

咩叫reject過？

咁約第三次就成功？

第三次就係去咗睇戲？

同問識左一個月出左兩次街
第一次出係咁問我野
佢同我住得都比較遠
但係第一次出街我都送左佢返去